屌d死賓賓咪再望住我得唔得

無位坐先坐你對面
係咁對住我笑淫淫做乜9

don’t FF too much

柒撚得過你班港男淨係識上連登屌？
係真男人就當面問佢咩事

當日劉青雲都不停比人用菲律賓話搭訕

靚女就話咪ff

賓賓我呃你黎做乜

黃心穎？

Tired

they said nothing and then hahahahah arrrrr haahehehe

Tired 定 tried呀